《熱血最強》動畫播放25周年!!!!!!!!!!!!!!!!!

Lawton

為慶祝動畫《熱血最強》播放 25 周年，Bandai Spirits 決定在超級機械人 HG 系列發售《熱血最強》變形合體機械人，可從修羅噴射機分離成馬赫翼龍、大地劍龍、轟天雷龍，再合體成為哥修羅。

今次超級機械人 HG 系列的《熱血最強》機械人，用到 Snap-fit 接合方法，毋須特別加黏合劑，包括馬赫翼龍（マッハプテラ）、大地劍龍（ランドステゴ）、轟天雷龍（サンダーブラキオ）等 3 種動畫內的恐龍機械人，可以合體變形至哥修羅、修羅噴射機。比例則為 1／300。

HG 1/300 GO-SAURER 將會在 2018 年 12 月開始發售，價格為 5,616 日元（連稅，折換港幣約HK$398）。在 Bandai Spirits 自家開發者網誌中，可看到機械人詳細參照以往的設定開發。

細個好鍾意睇

第四部又係出緊書?

有生之年系列

獅人鳳呢？

龍王修羅

還我完全勝利